重有幾多老屎忽記得 iPod touch

永遠有個朋友帶係身唔知有乜玩
打埋D低能GAME推黎推去

又係一個時代

以前會android 機加ipod touch 雙修

唔係AN機重係禁禁下果種電話

連鏡頭都冇

有咁耐咩

好似叫咩蘋果皮？

仲有部打左柴既供奉緊

成日見到呢啲題目 ，以為上緊失憶集中forum ，近年嘅嘢都問記唔記得

ipod touch都老屎忽? 樓主係咪90尾想笑鳩00後呀

係咁上下啦

咪用緊佢黎覆你

好多人都忘記左
同個FD傾傾下先記得有部銀面底好似IPHONE既野

依家仲用緊
Android+iPod touch雙修緊

點解會係90尾
同埋點解覺得又笑柒00後

我個部仲未壞

IOS幾

加嚿嘢變iphone

係,果陣有人搶住去買

蘋果皮

加句老屎忽都唔知做乜撚

iOS 10 佢每隔幾日叫我Up 11 我死都唔 Up

岩,唔好用IOS11

幾年前都好想要一部

yeah same
主要用黎聽歌

中學雞年代買過第一代用
第一次用覺得好勁 劃時代科技

讀大學時用來check 學校email.一無wifi就只可以聽歌。鏡面背好易認。自從磚左就長埋櫃桶底。

iPod touch 有幾耐呀，咁都老屎忽

我都係咁上下年代
返學揸車拎黎插dock聽歌 一插就用唔到screen control

真

仲用緊ipt5
有部4 俾左屋企人跌到個芒碎晒都仲work

好多連登仔個個18歲卜卜脆即刻扮大個仔

ipod touch都仲賣緊，老乜屎忽

歡飲使用Cydia

冇錢買iphone既on9仔恩物

之前部iPod touch 6升咗11之後lag撚到仆街、電又倒水、最後頂唔順放咗、而家用部5s聽歌音質仲好過佢

係啦,遲D開POST講詞典機既GAME
再老屎忽D就不如講查實體字典點搵文法
開個POST又話90尾00直必腸

iPod nano

ipod touch就老屎忽，咁用walkman CD機的叫咩

留聲機

同埋曾經字典機都可以放mp3 入去聽歌
當年做listening pastpaper靠哂佢

其實iPod touch仲未落架，去apple store擺低1588就可以做老屎忽

仲有部喺屋企
未壞架

ipod classic

屌你老母啦tim cook

Ipod touch 5 ios8
撞到個背蓋凹晒都仲用到

一大班揸住ipod classic既人(包括我)對住ipod touch 6th gen笑而不語

4年機仔竟然做到佢地心目中既老屎忽

細個用過部又係叫ipod touch 唔知有冇記錯
但同mp3一樣樣
冇mon 細細部一條白色長方體 一邊頭係usb插頭
細個唔識嘢因為佢冇mon就好唔鍾意
（個時已經有mp3有mon可以show 歌名）
用用下唔知掉咗去邊 而家好想搵返

冇mon應該係iPod shuffle
iPod touch一代一出就買
跟住玩jailbreak 連Cydia都未有
嗰時07年
部嘢ex叫買，買完冇耐就分手

第一代

有部4前年跌爛左MOON,都用到年幾
加上冇升到IOS,用唔到SPOTIFY 放棄了
如果用到SPOTIFY我都想繼續用
有冇巴打知有冇方法唔升IOS情況下用SPOTIFY?

呢部係 ipod shuffle

幾年前既野講到幾廿年前咁

仲用緊長型ipod nano

當年好好用 順到仆街
又型

ipod touch5

你標題錯左啫

iPod touch 之前 iPod nano 有無人記得

其實成個ipod系死晒？

iPod classic 就真係要記唔記得啦
iPod touch 後來都仲有出新款配勁chip and lens
我自己部gen 2都十年 iOS 3行緊

現在買iPhoneSE可能重好

部iPod touch 1 仲行緊3.1.4，長插住播歌幾好用

iPod touch 5真係近年apple最靚嘅機仔。

cassette 帶 walkman ，我諗好多連登仔見到未見過

iPod touch都老屎忽
初代iPod classic/nano先係老屎忽啦下話

咁係你同d fd on9 依家都仲賣緊忘乜撚嘢

仲用緊ipod classic 聽歌，
有iphone 都唔用

收機
128gb 自行開價

舊電真係搞唔掂

IPT 6 2015 新買返來玩左陣，以為舊電咁快虧

今年買左IPHONE X 256，部IPT6 128 唔知用來做乜好

邊度有得買冇出的ipod

仲用緊ipod classic

個 click wheel 操作真係好正，不過被 touch moon 搞掂左同搞掂右。